何韻詩紅館夢未滅

何韻詩紅館夢未滅

何韻詩前晚網上直播獻唱，高峯時吸引4萬人捧場。互聯網圖片

何韻詩前晚在網上開直播以歌會友，在約兩個小時內共唱了17首歌，過程中阿詩有些少抱怨沒有現場觀眾及掌聲，又預告即將復出，她說：「我都冇做歌手好耐喇，今次都開心嘅，紅館又遙遙無期，其實我申請過好多次，但我哋係唔會俾呢個政府或者疫情阻到。」她又透露音樂室將不再續租，之後會專心寫歌，舉行類似直播騷。

阿詩更感性地談及疫情，她說：「我唔係悲觀，冇半年都好難回復正常。」之後她語重心長地說：「我覺得因為我哋世界有很多極權，為了權力要人民去犧牲，我認為可以改變，只要人民意識到，願意站起來。」又指內地來的朋友，喜不喜歡她沒所謂，希望以後彼此之間沒有牆，更易接觸到真相。

撰文：卓寶花

其實佢唔講出櫃唔講梅姐唔講政治唔講春卷

邊個得閒理佢唱歌？

一早留意佢啦喎

你唔係連登鳩噏，我都唔得閒笑你戇鳩

去囉

課金啦

掂就紅左啦

撈咁多年都係三線

覺唔覺你自己好on9
對自己鐘意既歌手就緊係買佢既products啦
都唔知你做乜9

三線
睇黎你唔係好清楚娛樂圈玩法

我咪叫你去課金囉

有乜問題？

你好清楚？

點玩呀？

佢會搵得多過謝KAY？

搵錢定紅呀，傻鳩

吊你條死保安收皮啦== 咪能借我KAY引戰

咪撚小學雞啦你

清你倒轉左
如果佢唔係講政治講LTBG 佢紅左好耐

內文咪講咗4萬人得閒聽佢唱歌囉
你唔聽咪死開

佢有幾紅？

佢上報紙都係幾個話題

1. 政治

2. 出櫃

3. 梅姐

我有無講錯？

大家唔好理樓上條引戰傻鳩，討論番topic

你fact check 左好肯定我係做保安未？

保安講既野一定錯？

你唔妥你反駁啦

鳩屌，你係藍屍？

又分化

係你一開始玻璃心起鋼

都唔知做乜鳩

反送中時求其一個直播多過呢個數啦

我有無講錯？

人哋一早紅撚過你個淫kay啦
一早就有上中國發展
以前搵埋唔少啦
仲要人哋中產出身唔洗養家
邊似學你偶像咁養老公一家

唔好理

因為你反駁唔到

ching你坐咗幾耐？啱啱先出嚟？

你心目中覺得佢紅就夠囉

自欺欺人

無謂為條引戰傻鳩浪費時間
條友一係就無腦，一係就分化

佢出道時候你仲讀緊幼稚園?

你句說話有乜論點？

你既智力無法直接反駁？

吊啦..職業吾分貴賤, 你點解要歧視自己.. 我不嬲都好尊重你地保安業, 新年都有比利是你地D看更..

論點咪就係你on9 囉
得你唔知啫

你可以反駁到我論點？

點解你講野咁藍屍

反駁唔到就屈分化？

聽歌要分化？

忽上腦？

佢攞過d最受歡迎豬肉奬未？

一入黎大半頁cm都睇唔到

你睇下你地d邏輯幾可憐

幾支那幾藍屍

又fact check 唔到我做保安

我提出既論點你又駁唔到

可憐

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

我地KAY迷唔識佢的, 唔該你幫手捉走佢

得

其他人可以見到你班所謂既支持者質素有幾高

因為有條賤種叫"我叫屈機男"係度引戰，自己講野無logic，柒左就話人駁佢唔到
佢乜撚野事

行撚開咪quote我啦，賤種

又block 多件傻鳩

無一個正面反駁到

自稱黃絲

但邏輯人格就十分中国人十分藍屍

點解仲有人未block條引戰傻鳩

係囉 講下政治就可以出位
點解咁多藝人唔做？

自己睇啦on9仔就咁求其cap一年都咁

條保安狗真係好能廢..淨係識人肉錄音機..仲要搞9我地牙KAY><

唔夠人講就逃避現實block我囉

低智力人種

唔好玩啦 何韻詩唱歌都叫無人理
佢唔講政治去支那大把錢賺

佢好聽既歌多過容祖兒呀

咪玩啦，有幾年佢同容祖兒咁高咁大架……我唔係佢fans都識佢好多歌

失覺晒阿生，咁你平時講乜野多？

最受歡迎攞過未？

未攞過叫紅？

留返比你班盲撐慢慢撐

弱智

條賤種睇唔撚到

樓上條傻鳩
HOCC係百花齊放既年代出身 啲歌都可以紅到個個都識唱
同期女歌手無邊個夠佢紅

利申 聽哂成個live 真係好掛住佢唱歌 勁好聽 開紅館一定捧場 仲要黃到金 真正香港人 love you hocc

Push

一首木紋屌打晒啦戇鳩

「木紋」以前仲用緊摺機同和炫鈴聲果時根本周街都聽到

佢係借政治拎光環既垃圾
佢都係我上一代產物啦
摺埋啦 死TB

我都係黃

但真心唔明無料要靠話題引人注意

根本係女版政治老鼠安

你班傻黃盲撐

人地入圍過金曲奬喎

擺明5毛引戰搶focus，咪鬼理佢啦

都有幾多人聽何韻詩唱歌架
或者你唔鍾意佢啲歌
但係每個人口味同選擇都唔同
你唔聽唔代表人哋無聽佢嘅歌呀

七十後呀叔你諗下有幾多九十零零後識佢啦

等於有件廢老同我講汪ming全好紅迫人撐佢

仲有人理件傻鳩屈機男

Block㧏回左條友好耐

木紋已經算後期, 勞斯萊斯, 露絲瑪莉, 明將目膽果D都好正..

唔講其他，我覺得hocc唱歌幾好聽wo，好多首都好鐘意。

都係果條on9

條撚樣講埋d on9野然後就不斷話人駁佢唔到
真係鄧佢老豆老母慘

人地2005/2006年已經攞緊女歌手金獎
個幾年長期係女歌手三甲
開過4次紅館演唱會
第一次嘅live in unity口碑好到開pt2
第一隻國語碟就有容祖恨咗十幾年都恨唔到嘅金曲獎女歌手獎提名
拍戲提名金馬獎

經典歌一大埋:明目張膽,勞斯萊斯,化蝶,木紋,艷光四射...

呢d全部都係係佢14年講政治之前發生
衝出黎話俾人知自己係井底之蛙好威?

無人反駁到

只有block人以為自己贏左

中国人勝利法

勞斯萊斯

佢好多首都好聽喎
韻律泳 木紋 光明會

真
分開簡單抹去往事極難

成班傻鳩盲撐個死TB

係呀

有件廢老同我講當年汪ming全好紅好把炮呀

你都一鳩樣

女版老鼠安

Live in unity 氣氛超好
果時坐山頂，山頂朋友都自動自覺起曬身

有實力
紅館見

佢同盧巧音都正

知名藍屍保安嚟
block啦

咁有實力都俾你講到臭四咁...

你唔出世唔會有機會留言添啦

我發現原本一早block左佢特登㩒黎睇下原來咁撚on9

問題何韻詩到今日都紅喎
冇sponsor冇打鑼打鼓宣傳嘅live有4萬幾人睇

你揾汪明荃做試下

入到黎全部都係
Show Blocked User - 我唔係屈機男

而家無人理佢，條撚樣就消失左

你真係唔識架喎咪獻醜啦你

光榮之家
鋼鐵是怎樣鍊成的
木紋
幾首都正 尤其光榮之家 第一次聽佢歌就係聽呢首 覺得好特別 唔係唱啲19情情愛愛歌

我都係

block鳩咗佢好耐

返去聽譚伯啦7頭

FYI:2013年叱吒我最喜愛女歌手-何韻詩

Tvb最受歡迎呢兩年hana攞緊添
林憶蓮都當年都未拎過
係咪Hana紅過林憶蓮

我90後
你70後阿叔?

佢個日個live係咪有好多首都拉長尾音我唔sure 但聽落好曬唱功feel

仲有「沙」同「忘」
好有回憶

一向都鍾意何韻詩啲歌
過咗咁多年，佢啲歌音樂一起就會跟住唱

事實既野唔會比人講兩講就變唔係
大家都無謂比存在感人喇
咪就睇下佢開紅館冇sponsor 下爆幾多場
2014前同後, 佢都係開幾多場爆幾多場

擺明引戰 大家咪同佢嘈啦

係個live聽到忘覺得好感動

on9 幾好聽

咁如果你話汪明荃無紅過既話
個廢老講返佢當年好紅有咩問題

你話何係無紅過既3線歌手
啲人咪講返佢當年啲歌hit囉

其實...每個人口味同選擇都唔同
你唔聽唔代表人哋無聽佢嘅歌呀

人哋開個post都要令自己贏
你以為比賽?

話佢唔紅嗰啲
人地紅嗰陣你都未出世

可能粒精子都未係

點解呢件野仲可以咁多人未Block

又幾搞笑，有隻五毛係咁幫手推post都有既

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )

一早都block柒咗

條友我一早就block左

嘩原來佢有唱「忘」
聽返先

「黃是你的姓 紅是你愛的」林夕

都唔好聽
又冇波

著名五毛黎
大家blk就得

屈機男出句聲啦

對上一次live應該係2015年reimagine live個次
對比返今次個感覺好唔同 好似已經事過境遷咁

會唔會依家啲人唔夠氣 一野cut左

佢早年 唔算好紅但都唔會話係三線掛

佢cover願榮光歸香港好正 用真香港人身份去唱係唔同
期待佢會唱自遊

真同杜汶澤一樣

冇block錯你條小學雞

我係黃 你屌我 你係唔係藍絲!
又真係幾屈機

細個覺得佢唱歌麻麻
大個聽返佢d歌好好聽

都冇咩人聽

做咩呢個post有幾隻五毛
話佢唱歌唔好聽唔紅個啲
我真係想知你地本地音樂聽開乜野
填海華？奶共學友醫神？

係囉就係得1首
之後都無再留意

Youtube 35000
Fb 40000人

快啲申請！一定睇

咪理佢喇
五毛黎 一早block咗

屌你老母死全家啦 做保安狗無聊得滯就死番入你老母個臭西度啦

咩紅館夢未滅啊
咪上咗紅館好多次囉
「重返紅館夢」未滅啊
差啲睇咗做紅樓夢

唔係啊
佢紅咗好耐la，但唔講會係華語音樂更紅

唔L係掛 冇咩人聽

化碟 明張目膽 勞斯萊斯 實聽過
撐起雨傘唔洗講啦就

點解仲有咁多人未 block 個智障屈機男

攞過女歌手金獎都3線
人地紅過陣一連幾場紅館啊弱智
轉左做獨立歌手先冇乜曝光率

你地quote夠呢幾隻五毛狗未？
不嬲都話見到五毛就負評，blockded，無視
唔洗應佢

又比隻五毛狗騎劫個post
而你地成班人就係度quote佢
都唔係第一次

佢有料架喎真係 講唱功既話

咁撚多五毛引戰 Hocc 00年代根本就紅到仆街

其實個標題都幾誤導，講到好似未係紅館開過騷咁

睇到我以為賈寶玉要rerun，開心咗一秒
當年冇睇到啊diu 好L後悔

化蝶 勞斯萊斯 露絲瑪莉 鋼鐵是怎樣鍊成的 明目張膽 光明會 喜歡喜歡你 是有種人 親愛的黑色 唔係fans 有聽開廣東歌都識啦

話佢唔紅嗰啲幾多歲

作曲都唔錯

係黃既 唱歌一定好聽 我話既

Named !!!!

咁咪好 班couple腦殘粉唔駛再ff

咁仲有邊個黃得嚟又比得起佢？好聽程度+紅嘅程度
舉親啲例子都只能係藍

香蕉奶都係手足

rerun就冇可能架啦，好彩當年睇過一場，好正
我呢排都係喺youtube揾返啲片回味

希望會再見到佢行金曲獎紅地毯

hocc 05年化蝶 勞絲萊絲已經由二線上到一線。
06年拎埋叱叱女金，打破左容祖兒壟斷多年紀錄。
之後去台灣出第一張國語碟就即刻入圍金曲獎，有幾多香港歌手做到。

垃圾政府可能唔再批紅館比佢
明明佢係最適合喺舞台

跟住第二隻又入圍 痴線勁到

我都知係冇可能
唯有睇吓啲零碎片段

支持hocc專心創作

同鄧九雲都分開左
真係無可能
無大水喉

街頭歌手點同正式歌手比

利申：冇聽過佢唱歌，或者可能係聽過但冇咩印象

出親歌就入圍 屈機到

金曲獎冇得用錢買 所以恨極都入唔到圍

又係柒頭屈機男，早兩年影部錢七話自己部車同T車同級嘅柒頭

支那人基因係咁

開個post傾下偈都要贏全世界

一樣

黃唔一定好聽
但HOCC都叫唔好聽唔紅
想知香港有咩仲紅緊嘅女歌手係比得上?

是有種人 自創無數可能

容祖兒係台灣就十線

你又舉唔到例子
係到講香蕉奶有咩用

講緊唱歌關反送中咩事？

天使藍

佢以前同容祖兒好friend

多得劉浩龍唔少

支持
約定紅館見！
唔洗理啲分化撚

2005 女金係容祖兒喎

純粹聽落比平時長 原本首歌都好似尾音無咁長 我自己聽落拉得過多 有少少怪/ 唔自然啫 整體係好好聽嘅

紅嘅程度仲可以講 但一定唔係三線

關咩事

00 楊千嬅
01 鄭秀文
02 楊千嬅
03容祖兒
04楊千嬅
05容祖兒
06 何韻詩

雞蓉係06之後先壟斷女金
不過05年HOCC其實已經夠班攞女金
但最後俾雞蓉攞咗
所以佢上台俾人噓，「你哋唔係噓我呀嘛?」

痴線第一個留言就係on9仔

Thx ching 糾正。05梁祝隻碟好多正歌。仲有岩岩wiki 原來hocc係第首位以首張華語專輯而入圍的女歌手。真心勁。

永遠支持hocc!

可唔可以實名賣飛
或者我課定金先 開到先俾飛我

佢學蕭生咁開收費Patreon/Youtube比人follow得唔得？定期開live，相信大把人肯比50蚊一個月。

佢就係唔想人俾錢佢 起碼呢段時間係
佢真係嫌錢腥 個個爭著送錢俾佢都唔要
我諗佢想大家有多個錢旁身or捐啲錢俾有需要嘅人多啲
點解會有個咁好咁瀟灑嘅明星

好想聽癡情司

連登咁多人，實有人會好清楚娛樂圈
你咁大鳩人只係戇鳩

謝安琪最紅個排
同hccc最紅個排其實差唔多
Hocc賣product應該都搵唔少
靠菇徒課金又係另一片天
做星搵錢方法有好多
佢到今日仲有呢個fans數目都肯定穩陣

拉一踩一唔太道德 但真係駁唔到

香蕉奶咪又黃 又有人氣 唱歌又好聽lo

見到有人話佢唱到眼濕濕 會唔會誇張咗

未聽過唱歌唔評論
但佢開紅館會爆？Online live concert會過四萬人睇？

會呀 人地反送中幾出名
人地仲要深黃 黃到金

愈黃愈好聽
你夠膽過唔係？

Ching 聽開肥媽？

如果可以預售形式咁集資比佢開紅館我諗佢兩個鐘可以賣十場

我覺得佢開十場問題唔大 問題係政府唔批場俾佢

細場都得 ga 近距離接觸菇詩

14年開始比人封殺之後 真係好少出歌

不過佢係台灣都真係幾紅下台灣frd 男歌手剩係識eason 女歌手就剩係識佢

*香港歌手

兩個都入圍過金曲獎

等新碟等到頸都長

90後表示中學聽到而家 佢自己都話自己唔係歌手啦，都唔知有乜好嘈

係咪曲線嚟
係咪十場伊館?
十場紅館冇可能喇大佬

even佢最紅嗰陣都開唔到十場喇

近年開到十場紅館嘅女歌手得返以下三個
雞蓉
臭四
人瑞

hocc攞女銀勁大方話攞咩色都冇所謂，最緊要有班人一直支持佢
相反雞蓉就勁小家 真係經典

兩個鐘可以斟酌
但佢應該有能力開到十場而賣得晒啲飛
兩傘後好似多返人留意佢
上次佢開得四場好似係因為佢唔夠期咋
下次佢開十場，我自己買十幾廿張都ok
其實佢近年冇出碟，評估唔到佢市場上有幾多人氣，但相信佢出返碟都係十大暢銷

上次睇咗陳慧琳開9場，個場坐唔滿就真
HOCC依家應該係多人支持(未必係真fans)過陳慧琳當時掛

嗰期得佢同容祖兒之嘛

咪玩喇，幾鍾意佢都好，都唔覺得佢有能力開到十場

你明唔明開4場同10場嘅分別
佢最hit嗰期嘅受众程度都冇另外嗰三個咁廣同咁入屋，加上你冇大型sponsor，大公司support就更加難
2016嗰次4場雖然最後都係爆，但啲飛都好易買
咁樣嘅去飛速度，你最多咪加得1-2場

同埋開4場同10場，把聲，狀態，體能都係完全唔同

我都係純粹以賣飛角度睇
當然實際上執行係有難度

同埋依家市道咁差
開一場演唱會嘅budget又高咗咁多
啲飛同2016都差成截
2016嗰次最貴係$680，依家已經去到$980

你係想講佢唔夠紅賣唔到十場
定係佢唔夠實力去 execute 十場？

啱啱搵下，小鳳姐 2018 開 6+1 場
(雖然因為山竹入座率唔夠)
中間唔知有幾多 sponsor 幾多熟人散飛團體派飛乜乜乜
你覺得呢個時候既何韻詩/菇粉就動員唔到？

咁你咪睇下佢嚟緊開唔開到十場四面台囉

市道差都真
可能我自己冇咩影響 所以唔係好感受到 冇諗到

黑警死全家

咁開唔到十場四面台又唔代表佢動員唔到人去賣晒十場四面台嘅飛

一黎十場應該唔會爆，二黎佢講過其實開太多場會好容易唱到把聲爛

前面咁口響，搵 d 高成本製作既女歌手對比
就話要幾多 sponsor 幾多大公司 support
小鳳姐 level 齋唱一晚換兩三條裙又無 dancer o個 d 唔使咁高成本就即刻收皮
我唔係話小鳳姐個製作 hae 或者佢個演唱會唔好睇
一場好既演唱會/表演可以有好多形式
有蝦餃老母金至尊戴到成身都係既、有艾辛咁 30 個 dancer 團既，亦有小鳳姐波波裙就企o係度唱一晚既都有好多人捧場
你覺得何韻詩個 fan body 唔夠去 fill up 十場四面台
點解佢唔可以令到剩低既位由本身唔算係佢 fans 既人會有興趣去 show up 去睇？
大把演唱會都有 d 唔識個歌手既阿叔阿嬸唔知點解有飛坐第一行木口木面又唔握手
上次睇周國賢仲間演唱會 band sound 嘈到痴線，地面位都有兩位阿嬸可以全場瞓著
無錯，佢寧願瞓都唔走

有咩好拗，各有各睇法
同埋都prove唔到，因為佢一定唔會開十場

睇開心速遞就收收皮先= =

Exactly，佢要做嘅係keep返嗰質素
我除咗09年supergoo嗰次冇睇
佢幾次紅館show都唔錯，氣氛又好

不過冇大水喉射住自己搞之後嗰台真係要搞搞佢
2016嗰次我坐藍閘Row 4對到正條樓梯
乜都睇唔到

撚狗post嚟

用小鳳姐嚟比
人哋全盛時期開過43場
HOCC最多開過幾多場?
同埋人哋已經去到咩年紀

好易買？你認真？
我真係未試過買何韻詩既飛係易買架喎

唔會得喇 你係咪高估左

吊.. 7左5好推..

係，我親自係urbtix買
2016買咗54段 row 4
2013買咗77段 row 21
全部都係對正嗰台

定係你低估左

不過學樓上ching話齋，都prove唔到

好慘 我兩場都坐太空船嗰邊睇得好清楚

dear fd 首次開賣㩒咗十分鐘唔駛就買到，但加場就㩒咗成個鐘，㩒到發脾氣爭啲放棄就買到

睇你點定義咩叫易
但我試過買楊千嬅係公開發售之後
隔咗好多日都仲買到飛 唔係單丁位

牙詩由細到大都係我偶像

其實我就冇睇過hocc啲show（好多時都係去咗exchange/出trip 好邪，佢專揀我唔係香港啲時間開show）

同埋以前冇咩錢，就好少會mark實日子去搶飛，隨緣，睇到就睇
2016嗰次冇mark實日子就買唔到

成日比3zero條on9撚狗咁撚嘅你，應該勁過何cc嘅

你不如收收皮先，一定唔係三線囉

但許冠傑250萬...

電視直播關係

點解會有cctvb電視直播 ？

有冇人有聽podcast 兩隻雞 Ji Ji Ji 笑死
入咗娛樂圈咁耐，EQ真係有返咁上下

十八相送同不是吟詩的時候真係好好好正

我09年已經聽佢 嗰陣時冇所謂嘅政治

個個星期都有聽
同黃詠詩第一集最正，真係可以由頭笑到反肚笑到落尾
不過我都有啲想音樂情人再蒲下頭

我好中意不是吟詩的時候，好想聽佢唱一次live

兩條友都癲架
feel到goo同doo做節目有啲辛苦，doo成日接唔到 搞到有時dead air，同埋doo會成日講 "咁呢 咁架嘛 嘰呢"，聽到有啲un耳

我呢排又係咁聽返十八相送。舞台劇同endy果幕真係好sweet, 勁正